女朋友成日都擔心我擔心到喊

成日擔心我會有交通意外，觸電，身體有事等等
例如個排新聞有人用電熱水爐觸電佢就好擔心我用電熱水爐
佢好似有d over worried，成日無啦啦擔心到喊
同佢講過好多次唔洗擔心，我應該點做

分手啦

IQ EQ幾多

好愛佢

佢IQ 應該70-80左右
EQ唔知

知你有女擔心你喇屌你老母

屌你老母臭西

錫錫有BB

精神病？

佢個logic應該係咁

你唔識我 我唔識你

你女朋友就係投訴巴士用usb插

唔會主動投訴

蠢蠢地女朋友幾可愛

精神緊張

我屌你老母呀

珍惜喇巴打

過份緊張？除咗擔心你，會唔會擔心自己屋企人？

呢個情況係焦慮症嘅表現黎 我估佢自己都控制唔到 唯有比多d安全感佢 例如向佢報到多d（如果你接受到）、耐心d安撫下佢同埋show understanding
平時都可以分散下佢嘅注意力 等佢放鬆d 加油呀 我諗你都幾錫女朋友

咁應該係了 多謝你意見

最近喊得愈來愈密

我好愛你

收到巴打

如果呢種長期擔心&焦慮嘅情況去到一個會影響佢日常生活、社交活動嘅程度，的確係焦慮症初步徵狀
有冇話女朋友幾時開始咁擔心？又或者最近佢身邊有冇出現一啲突發意外？因為如果呢排先係咁，焦慮症有唔同成因，其中一個係外來環境因素/壓力trigger到
樓主關懷陪伴的確好重要，雖然對於佢有咁多擔心甚至乎擔心到喊可能會覺得不解／覺得佢諗多左，但你嘅接納同嘗試明白佢嘅情緒的確會安慰到佢
但除左陪伴，如果女朋友仔愈黎愈出現焦慮症甚至抑鬱症 (同焦慮症係fd 黎，成日同時出現) 徵狀，真係要搵專業人士e.g. 輔導／精神科醫生幫幫手(當然前提係需要女朋友都意識自己情況，然後想搵人傾下/處理一下)